正解：由國容港治己

咁樣文法更通順，而且更合理，係大和解方向

自推

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

推～

唔自治對大陸可能仲大政治風險

仲有加埋唔好暴力！

啱呀

推5

Agger

721 811

推4

推3

推2

推1

唔推了
各位加油，最緊要唔係過程而係最終嘅結果
過程只係一時，但結果係持續嘅

強國都唔會比你獨立

自治唔係獨立

你望下上面up乜先啦

你指因果兩隻字個兩句？